{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74532&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉영진우리집펜션"
    },
    "text": "江陵に位置するヨンジン我が家は33年になる旧屋をリニューアルした一軒家ペンションで、子供の頃、祖母の家に遊びに来たような安らぎと感性を随所に込めました。 竹林とヨンジン海辺での毎日新しい色味が与える感動はもちろん、前に位置するカフェ通りで江陵のコーヒーふるさとの香りも感じられます。 また、鬼の撮影場所とBTSムービーの撮影地も近いので、旅の楽しさを増すことができる場所です。 このペンションはリビングルーム、キッチン、部屋3つ、トイレ2つ(スパを含む)、庭で構成された一軒家ペンションで単独で利用できます。 トッケビのロケ地と注文津水産市場は車でそれぞれ3分、5分の距離にあり、BTSのバス停は車で4分の距離にあります。 入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。 このペンションは無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車が可能であり、客室には様々な施設が完備されています。 スパは無料で利用でき、時間制限がなく、ビームプロジェクターを通じてネットフリックスも利用できます。 ブルートゥーススピーカー、ネスプレッソバー中央、バルミューダトースター機、電気ケトル、電子レンジ、ヘアドライヤー、掃除機、洗濯機と乾燥機も備えています。 また、ミネラルウォーター、歯磨き粉、歯ブラシ、石鹸、シャンプー、コンディショナー、Aesopハンドウォッシュ、Aesopボディウォッシュ、タオル、バブルバス、ネスプレッソバーチュオカプセルもご提供しております。 バーベキュー施設は5:00から22:00までご利用いただけます。事前予約が必須です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者のご利用は不可です。 客室内では火災危険物質の使用およびゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンジン我が家はどこに位置していますか？",
            "answer": "ヨンジン我が家は江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンジン我が家はどのような施設がありますか？",
            "answer": "ヨンジン我が家にはリビングルーム、キッチン、部屋3つ、トイレ2つ（スパを含む）があります。"
        },
        {
            "question": "ヨンジン我が家の近くに何がありますか？",
            "answer": "ヨンジン我が家の近くには竹林とヨンジン海辺があります。また、カフェ通りもあり、江陵のコーヒーふるさとの香りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンジン我が家はどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヨンジン我が家では無料Wi-Fiが利用できます。また、スパも利用でき、時間制限もありません。ビームプロジェクターを通じてネットフリックスも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンジン我が家の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヨンジン我が家の客室にはブルートゥーススピーカー、ネスプレッソバー、バルミューダトースター機、電気ケトル、電子レンジ、ヘアドライヤー、掃除機、洗濯機と乾燥機が備えられています。また、ミネラルウォーターやバスアメニティもご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ヨンジン我が家のバーベキュー施設は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ヨンジン我が家のバーベキュー施設は5:00から22:00まで利用できます。事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "ヨンジン我が家では何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ヨンジン我が家では最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ヨンジン我が家の近くに観光名所はありますか？",
            "answer": "ヨンジン我が家の近くにはトッケビのロケ地や注文津水産市場があります。また、BTSのバス停も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンジン我が家ではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ヨンジン我が家ではペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ヨンジン我が家の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ヨンジン我が家の入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 548
    }
}